##Notes

**Il faut ABSOLUMENT METTRE `<%@page contentType="text/html" pageEncoding="UTF-8"%>`  sur toutes les page ``.jsp` sinon NetBeans va tout changer leurs encoding en ISO-8859-1 ... et ça va toute f&%$ker les accents quand on le push dans Git!

- Je voudrais utiliser ça pour le mute button : https://codepen.io/aaroniker/pen/zYYKxey
- .. et ça pour le toggle de public/privé https://codepen.io/oliviale/pen/xxboXzo